【元朗雙屍案】夫婦凍肉生意失敗 向子女留「錦囊」燒炭亡

【元朗雙屍案】夫婦凍肉生意失敗 向子女留「錦囊」燒炭亡

【03:00】死者屍體移送殮房
【23:25更新】男女死者經營凍肉生意，疑失意失敗而走上絕路
【23:10】42歲男死者姓張，39歲女死者姓施，兩人的16歲兒子回家揭發事件

元朗發生雙屍案！晚上8時許，警方接報疑有人在十八鄉路83號的私人屋苑「原築」自殺，派員到場後於上址5座一單位內，發現一男一女倒斃在屋內，旁邊有一盆燒過的炭。

現場消息指，42歲男死者姓張，39歲女死者姓施，兩人育有16歲兒子及14歲女兒，一家四口並與傭工同住上址。兩夫婦經營凍肉生意，但近月生意失敗，公司倒閉，疑因此走上絕路。

據知女事主昨日把一個裝有遺物的「錦囊」交予女兒，疑交代後事安排，並叮囑女兒若有事發生，即打開錦囊查看，並可聯絡親戚幫忙；惟女兒當時不以為意。直至今晚子女發現父母的房門反鎖，拍門無人應，連忙打開錦囊查看，始知不妙，連忙報警。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

另外有報道話佢地同自己外父打對台，結果......
做生意真係唔係個個適合